近年港共見冇人再組織到大規模反抗 真係咩都可以打橫黎

以前都仲有71，國民教育，雨革，大事件都有成萬人出黎反抗咁政府都有d顧忌，叫做阻止到部份政策

唔知幾時開始成個反共勢力俾人搞到一盤散沙，當然中共從中肯定做左好多野分化，到宜家中共真係咩都可以打橫黎

碌撚好野

讓愛與和平融入競爭

今天我寒夜裏看雪飄過

最低限度要有市面長期緊張氣氛做 warning，世界自然留意，e.g. 西藏
唔使多人9佔

.

睇死我地番工為重惡唔出樣

令到你生活有壓力, 物價提升 , 炒貴所有野, 令你只能為錢做奴隸, 唔得閒去反抗

反共勢力嘅市民係佔多數 不論支持獨立定係泛民
只係雨傘之後 驚咗 靜咗
加上近排啲牛鬼蛇神走晒出嚟
啲人更加懷疑自己係小數 更加細膽咗

其實啲牛鬼蛇神
都只係每個家庭或者工作環境多咗個平時唔留意時事 但忽然走出嚟講班人搞搞震 無腦㗎 美國佬專登嚟搞亂 解放軍入嚟就投降
嗰啲戇鳩嘢嘅廢老only
容易被民族主義洗腦

旺角之亂後既大搜捕令香港反抗勢力一欮不振

中共派大量五毛滲透高登連登都係原因

呢幾年D野 邊有人仲想為佐香港而坐監